可唔可以唔好再講嗰兩條女權豬閪？

見撚到啲人講乜鳩割定唔割就好撚煩

兩條豬閪對運動做過乜鳩？佢呢啲人就係中二病，成日要同人與別不同，想人關注。呢單嘢擺明就好撚on9。唔撚好再理佢哋好無？咪撚spin去黃藍，咩打死都唔割，咪撚理佢地得唔得，俾啲品味同埋理智好無。

不推文回覆，唔想推兩條人型豬，見到就想嘔。

佢兩個精神領袖

豬咩呀

彈彈波 連登女神

無佢兩個我地有得贏？

真係好撚on9，俾錢買佢相j佢嗰啲人，品味真係好撚低俗。

我真係j唔落